識左個女仔無啦啦係whatsapp 問我係咪有陰毛？

話說識左個仲讀緊書又返part time嘅女仔
咁有日我見佢平時都咁勤力，又係一個值得發展既對像
就諗住係WhatsApp 話聽日請佢食lunch
跟住佢就覆我:「你係咪有陰毛 🤔！」
我即刻打左個突，心諗咁快就開咸濕話題，定係佢有咩性癖好
咁我未諗住學連登d 故咁食住上，覆佢咁要搵人數下先知有無架喎😈😈
點知之後就得藍剔仲無埋頭像睇
又係佢撩我先

佢暗示緊想面對面數

女神已讀不回=緊張到未知點回好

直接send 圖咪得囉
覆咁多字睇到都煩啦

咁都要有d 心理對白比大家感受下嘅

你有咪影俾佢睇羅.
有證有據費事呃佢.

萬一佢拎張圖威脅我點算

問你係咪有陰毛都咁興奮
問你係咪有陰莖咪即刻射？

咁未試過有人咁問

佢拼音問：
「你係咪有陰謀！」
你應該答：
「冇！我見你平時咁辛苦想你食餐好啫」

樓豬係咪有陰莖？🤔

你係咪有陰"謀"
btw之前有個女仔問我野，答完之後佢講些些
我嗰時睇唔明，宜家先知係謝謝咁解

好人好姐用咩鳩拼音
咁我仲點面對佢

係咪陰謀唔小心打錯做陰毛咋

唔係覆你射射未算好

佢係問

陰莖陰莖

啱啊，其實我覺得佢搞緊笑only

DKLMJM9 yiu yuong pinyin
不過佢係要用你吹9her咩

話時話，藍剔又冇圖像即係delete contact定block咗?

你點答？

咁你有冇先?

陰謀呀 醒下啦

佢擺明想加餸
你聽朝記得6點起身採集定啲陰毛
要係自然甩出嚟 上面仲要帶幾滴露珠
咁先請得上係一條好嘅陰毛
採完再逐條索下 搵出最多男性荷爾蒙嗰條
最後食晏時原條奉上 包你實征服到條女